分化撚全面進場

由流傳deal 果幾張圖就知道
擺撚明比人做鳩佢

HK01 又搞鳩連登
分化
建議大家向熟人收料好過睇連登情報

不割

其實唔得,太多人睇連登
雖然冷氣軍師多..但如果都比人帶埋風向就好麻煩
當年之鋒國旗單野都係咁

黑色分化警告現已生效

頂隻

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

推下

總之,小心為上,
獨立思考